[求教] Amazon US 4K碟

最近想買一啲Marvel 4K 碟儲，發現香港買好貴，Amazon有啲單隻幾平，仲有啲會有Collection版本，集齊哂系列作，有啲心動，想問有無Ching 買過？